Haters玩大左 爛番茄改版面禁止會員表態唔想睇Captain Marvel

Before

After

Del之前好似俾人洗到得28%

痴撚線

無人對個師奶有興趣

痴撚線
搵鬼睇

佢已經將佢嘅觀眾直接減少一半

太重師奶味
同我期望嘅短髮高大肌肉女太大出入
完全冇戰士風格 仲話塑造最強英雄
選角搵過個先至考慮去睇

老實講真係無興趣

做多左

Star war9都好似比人洗

prefer black

呢張靚左

呢個垃圾網真係MARVEL狗黎,只準DC低分,唔比人DISLIKE MARVEL

其實咩事？ 套戲唔係未上咩

RT係WB有份喎又關marvel事

專登google,
女主角先29歲
gal gadot33歲
大家都冇波但係點解gal好j咁多

即係WB自己都係M狗

收嗲啦臭閪

其實係 如果唔係點會搞到dceu咁柒

冇點冇法

WB有份？

佢拍ww個時比fanboy屌佢波細唔似嘛佢自己都認gal真係屈機到拍二次元都係好j破壞王2做shank都係好好j

有30%股份算唔算？
當年JL RT受WB壓力延遲出分又唔講
話個網係marvel狗真係笑撚死人

WB有Fandango嘅30%，Fandango係RT owner

講緊Brie Larson

我淨係睇戲服好似麻麻冇打算入場

可能猶太人襟老啲，不過貝兒後生都唔靚㗎啦，係大波

google下先啦巴打 唔靚方面都啱 無波就唔啱喎

睇Oscars見到佢好瘦但好撚豬

迪士尼霸權真係電影界毒瘤

毒魔都係上之前俾人狂洗
又唔見佢關

迪士尼拍啲垃圾就護航
左膠lgbt求其炒埋一碟就扔出黎
一係就搞死啲經典

等緊唯唯你貼你女神灣低腰張圖

左手交右手

又改咗名喎贊仔 幫手同你啲豬隊友講下RT係WB架啦 唔好咁柒話wb係marvel

我無隊友的
唔鐘意玩小圈子

睇睇下原來係超狗開post
上咗熱門又引起討論 今個星期有糧出唔洗二手飯了

d禮服就平，其他衫就大，好鬼影變幻球

其實全部大企業又咪係老鼠嘅
屌你迪士尼

Fandango係迪士尼咩？
我係話wb用rt 3成換fandango3成左手交右手

唔理啦
一定係屌咗迪士尼先

你揾張近代少少得唔得

依張有代表性播
後生時無波又未生過仔谷乳
家下有波1係就隆，1係就用bar夾起

唔靚真係好難有興趣睇

張相04年年頭
佢都係14歲咋

雖然佢個樣似24

dc高分嗰時就唔出聲 rt公信力突然爆燈
dc低分就屌佢marvel狗
個龍門上左月球未呀

有個WANT TO SEE指數

你班柒碌學人屌MARVEL選角既能力 笑撚死

唔好講笑啦！
鬼妹14歲發完育啦！
不過又講果時瘦家下肥左個波係會大左d既
但睇佢近年Ｄ露波相個波好湯碗

返去小學讀多幾年書啦14歲發完育

真係好撚柒
同ww比輸晒
marvel一次過走咁多人
又搵唔到人補位
可能又比dc食番住

好喇！大波喇！
唔駛咁慶喇！
你想大波就大波囉

男主角可以唔靚仔，但女主角個外表差真係好趕客，作為marvel fan都有小小卻步唔係好想睇

已經同FD講
完全無興趣睇

呢個真係完全冇興睇
唔知點解

無興趣睇

唔係改版面而係迪士尼有特權，你睇返迪士尼係呢啲網站啲「影評人」分數就算爛如star war8同黑豹都有8,90分就知

鬼佬角度Larson 冇pat已經輸哂，記得有張圖Tom Holland 個pat 重翹過佢,最近重傳AVG4 reshoot 要請butt double

Google下有幾難呢多咗喇ching

Same x2
就算佢係咪女權都冇興趣
而家更家希望佢票房插水

rotten tomatoes係一個笑話

由一隻dc狗把口話一個有WB背景同曾經護JL嘅網係Marvel狗真係笑撚死

湯碗

無抵觸丫
以前護jl
宜家護女權隊長，今次仲要玩到封盤
尚書大人果然機警姐

緊係有撚分別啦！
以前係連登m狗打手谷戲 vs dc狗
家下大媽隊長m狗打手谷戲就要vs 連登反左膠反女權撚

唔係avg4都唔撚睇呢套啦

本身都諗緊睇唔睇，個師奶樣好唔match個角色
依家仲要咁多負面野

睇完先知係點 可能佢個外表唔吸引
但仲有演技 我覺得佢把聲好好聽

聲討大會

特登搵左條clip睇 覺得唔單止選角柒 製作都出晒事

跟手再碌下d留言
好記得有個留言大概意思係話
「CM應該係Marvel最強大嘅角色 但連爬返上架電車到都有困難」

With a snap

呢個台一哥就係阿唯啦
完全唔可以有dislike m記/迪士尼既言論
佢第一個衝出來屌你

其實唔係黑人已經好好

素食黑人同性戀者

套戲唔係講佢岩岩變cm果陣時咩

dceu>未睇就唔好咁快反
mcu>垃圾唔洗去睇

唯唯屌dc9開marvel多 話dc9心理變態
但原來自己開dc post仲撚多
有口話人無口話自己 可恥

古惑的波

搞咩 youtube好多人講呢單嘢

點會無波呀
佢係超大波

爛蕃茄又偏幫Marvel
個時DC 夠多haters 又唔見刪左唔比人評
RT

呢張影嘅時候幾多歲？
仲未發育喎， 佢而家事實上真係好大

唔想睇都唔比又唔係真係review
咁樣封左佢到時咪比人downvote得重勁

係咪除左胸無第二樣野講

佢咁玩法，唔係對波真係冇嘢好講啵

佢rip Stan 放既相係自己係度嘆緊酒已經唔想睇條8婆

講返佢既奧斯卡演技

黃種人有無資格入場

TDK係RT都係得94
黑豹攞97......

佢e家係師奶 係方國珊
但後生個陣拍scott 個彌海砂look係冇得輸

Last Jedi 91%?
自問半個星迷都頂唔順套戲，呃錢到仆街喎。
角色無啦啦變晒質（skywalker 反而放棄希望，唔去撚化kylo ren ?）

好想呢套野現眼報
雖然最後結果好大機會都係大收

呢層我唔肯定啦
係嘅話多謝提醒 會降低對佢有幾屈機嘅想像
純粹普通觀眾非Marvel迷角度黎講覺得
Marvel出左咁多英雄電影 今次仲用「最強英雄」黎做gimmick
但求其上網搵條40秒嘅片都見到佢打得咁吃力
仲要仲用緊十年前英雄片已經用緊嘅馬路打鬥橋段
不論選角係邊個都有d失望

呢條片d鏡頭拍攝全部都好一般

八九十年代警匪片

呢套我都係預佢係普通既起源故事
M記既起源多數都爛爛地
前面呢段打鬥重著緊綠色衫應該都係講緊開頭
要睇打得好勁可能後面會講，打到上宇宙射死光果邊

佢同Bridget Jones好似樣........

係with a seven head

women of color
男性黑人都無資格睇佢套戲？

選角條友要鎗斃

我哋識條春
專業影評人話好睇就好睇
唔好睇就唔好睇

嘥氣
咪又係個個狗衝去睇

咪係 成班都唔知屌咩
買飛啦柒頭

覺得樣衰咪唔好睇囉

我飛都買唔到呀

話好睇嗰啲，肯定無睇過starwars。。。。
套戲完全將之前堆starwars嘅例打破晒，中間啲bug任鳩佢講。

Skywalker 一直抱有希望，連老豆係Darth都覺得佢有good left inside.
佢對住kylo Ren?
屌你老母啦，無撚得救喇，食屎啦你。
仲有rey長途跋涉去拎返把激光劍搵到skywalker ，哇，好撚期待，係時候有經典場面睇到luke好感觸啦。點知個編劇就要屌晒班觀眾老母，一拎就隨手飛落山，吹咩？

後面holdo 用hyperspace 自殺式爆船又係低能嘅。。。

威力大到snoke成隊艦隊冧晒喎，咁以後洗閪慢慢打？直接整隊神風自殺隊hyperspace 鬥撞咪得囉。
係，我知有重fans 解釋話唔準確呀、消太多資源等等去夾硬解釋，但唔好忘記，一直以黎hyperspace 係話用超光速起動去「閃」過空間到目的地。無啦啦變咗係超光速直行？

駁唔到

又到連燈發功喇

呢次唔只連登
全球都一齊發功
票房破硬阿凡達

武器化左hyperspace真係好on9
睇個幕係幾震撼
下一秒就覺得好on9
以為唔洗打仗啦
鬥用hyperspace撞對面咪算

一諗到個畫面笑到抽搐
屌成件事好撚膠

哇 浸酸臭味大撚過條女浸臭閪味既

sorry囉 唔酸啦
鬼叫marvel咁成功咩

屌你老母， 乜撚都拉落女權黎揾錢，食屎啦

話時話各位DC手足們
可唔可以唔好再幫大媽隊長條女權西宣傳

轉去推下自家套 沙贊！
好唔好姐

唉 係慘既
以為有個Zack大導拍三部曲比你地J
點知原來只係個Twitter大導演

人地Marvel出左成廿幾部戲 難得先出兩部左膠戲，當然要努力針鳩佢既

係我冇體諒你地感受，sorry 你地繼續酸啦

不過好彩我兩邊都啱睇

好彩我對事不對戲

大嘜鳩野導，佢配咩？

who wants to watch c9